巴菜幾時可以搞番好個中場

美欺琴晚推番上一格逢馬過馬
對住卡美路斯撚狗咁撚
正正經經搞番好個中場解放美欺啦

打老虎 thiago